好想全世界靚仔都係gay佬

有無人希望全世界靚仔做哂gay佬
互溝互插屎眼

等我地呢d毒撚可以溝到女

如果係真 我諗我同我身邊既frd應該無哂人生樂趣

btw 毒撚都可以係靚仔架

唔代表要洩底俾你溝

佢地情願Les

可能係

我矮已經輸哂

識好多矮但靚仔都唔會太輸蝕比我或者啲靚仔高佬

我係矮但唔靚仔，人生輸生

到全世界靚仔都係基隆嗰陣時全世界嘅靚女都會選擇通過Tb拍拖

呢句毒